秀茂坪爆水管道，塞車倒灌番落觀塘

黨鐵又壞車

手足ho ball

你老母流緊水仲講好波,用紅毛泥塞死佢啦

山上面啲車全部要兜藍田

山腳炒完車
之後到山頂爆水管

又嚟

睇錯以為啲水倒灌落觀塘

音樂噴泉

今次未出紙皮

圖一個交通狗唔搵塊紙皮去頂住先

搵啊sir 用紙皮塞水咪得

黎明行動

東九龍又贏

RIW3

真係垃圾地方

垃圾九東

幫辦未落去影相?

估計幾萬人係山塞緊

幫辦黑痴就識打

仲塞緊

唔搵紙皮定雪糕筒塞住佢?

冇check uu?